多名刀手駱克道伏擊 4酒吧職員受傷

中午12時許，灣仔駱克道88號一間酒吧發生斬人血案，包括刀手在內涉及十多人，消息指有至少6名戴上黑色口罩，持刀及鐵通等武器的兇徒，在一間酒吧門外施襲，至少4名酒吧職員受傷，其中1人頭部重傷，刀手逞兇後即時四散。警方及救護員趕到現場，將傷者送院治理，現場有一輛車窗破碎的私家車被警方扣查，警方正調查事件起因，暫時無人被捕。

酒巴糾紛，唔好製造恐慌
受傷是酒巴南亞員工

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業